$4000 跟本就係法律矛盾

支那係全球徵稅
班住支那廢老收左4000蚊,
支那政府咪可以同你收返稅?

4000蚊算係收入

本身咪有廣東計劃 住支那袋香港錢囉
根本唔係咩問題